政府搵狗扮人裝修，跟住想大家覺得裝修就係臥底

有狗裝修=/=裝修就係狗

之前政府自己掉汽油彈咪玩過囉
唔work架林太太，變左全民火魔法
你咁玩最後只會全民裝修

如果想老屈示威者，應該冇咁揚
不過可能就係咁撚蠢

推

是但啦 都唔會割 又唔會捉鬼 多謝佢地幫手裝潢

燒雜物又係，政府搵狗燒RB
想人覺得燒RB就係狗
結果個個燒埋一份
政府真係好撚蠢

偽進狗既智商，算吧啦

多謝佢哋幫手

都會繼續裝嫁啦
但佢地玩埋一份咪一齊裝
等藍絲冇聲出都好

認真，卧底狗都唔割，有免費勞工幫前線做下野抖下，割黎做咩

多謝佢地幫手裝修

不割

佢日日就係想人割
裝修你地唔割，就搵狗扮人裝修
睇你地同狗割唔割（因為市民最憎狗）
但係講好唔捉鬼，狗都唔割

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

到而家都仲叫緊泛民大台要割,佢地始終係唔會信

智商負數

文宣的重要性

我講你知點解宜家應該打文宣戰

多謝幫手
等大家覺得裝修就係鬼，可以放肆大裝修

thank you sir！係咪咁？

要爭取民意 就要比世界既人知道
幫 手 retweet 呀
唔該

最後好似全民魔法師咁，變全民裝修

義士今次真係可以休息幾日

執行果班梗係0智商，但是背後果班白衫讀犯罪學既，唔好睇少

係唔係鬼都冇所謂
佢地幫手做緊大家想做嘅嘢
但係唔會俾人拉又入哂佢地數
多謝都嚟唔切

一齊裝 不割 但一定會清算

人地有功勞緊係要宣傳

最新口號：狗都唔割

你搵奧斯卡大導演黎都冇用啦 演員都唔跟劇本做

幫香港人破窗

咁唔係可以更加用力裝修
還掂都可以屈晒落d鬼到

777知道暴力都難以令示威者割席
乾脆將暴力=狗，睇下示威者同唔同狗割蓆

「是你教我們和平遊行是沒用的」
「是你教我們怎用火魔法」
「是你教我們學會裝修」

攬炒之母係名不虛傳

讀咩都冇用啦
前面果班失撚晒控

一向都覺得係狗做臥底做煽動，之後入示威者暴力
事實上都總會有人跟佢地做

最後幫大家放下左心理關口打破道德底線

某程度上真係要多謝佢地

義士真係多謝佢地

無所謂
做咩都唔割

反正我見到濃晒好開心
Just want to watch the world burn

你割會令到其他人唔敢做
唔係個個咁醒

狗狗幫大家突破心理關口
今時今日咁勇武真係全靠狗狗支持

抹黑都無用,因為政府同黑警太乞人憎,全部勇武劏狗都唔割

你都傻嘅
Facebook班港豬未有片已經講緊多謝黑警幫手爆啦

多謝呀SIR幫忙

是撚但啦
都唔會割
賠錢果個又唔係我
多謝都黎唔切

樓主有冇發現好多時勇武行動升級主因都係狗隻做臥底搞事先

咁都要多謝下嘅

你有班失控既演員乜柒大導演都無用啦

想老屈就真既不過比人篤爆
捉鬼都慳返 A字膊卸比驚犬就得

咁蠢唔曬嘅
佢都識得揀一個固定嘅目標去拆
變相係助攻
嗰句啦屌我要三罷啊
你唔好俾我有地鐵搭啦

識裝修既狗就係好狗

班狗亂鳩咁出招真係笑死人

代表被裝修嘅公司及其保險公司
多謝班on9 popo

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

一可能係插贓 二可能真係想令人覺得裝修佬係黑警搞分化

拿 整個裝修名單 裝修錯就割

有人助攻，唔通唔多謝咩。

一早講左係臥底做冇人信，仲要爭住入哂示威者數

日日文宣

推哩個

狗狗不嬲都想周街破壞, 而家打正牌unlock哂D獸性, 仲唔大破特破?

支持佢地幫手裝修

屌佢老母閪，係地鐵站入面點解冇著制服都可以蒙面，佢哋其實已經係犯緊非法集結同蒙面罪啦喎！仲話喬裝警唔會帶頭犯法，屌！